做過冇品中國人 食臭野味感染俾人

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

武漢又一單 很懼怕犧牲 終須黑暗

我病困一身，也懼怕犧牲

想寫被犧牲，但唔岩音

野味，兩盒thz

武漢病一身 也懼怕犧牲 終身黑暗

感染別人
好似岩音啲

留名等full version

害到香港痛苦色變 賣港卑鄙柒婆含撚
望向支國國土 此際 毒氣在騰
誓要將我苦難 化為悲憤

賤格冇品支國人 食臭野味感染別人
佢病染一身 腳就快一伸 衝關闖禁

害到香港痛苦色變 賣港卑鄙月蛾含柒
望向支國國土 此際 病染萬民

民眾虛報瘟疫 肺炎盛行